呢個插畫page 真係痴撚咗線

喂阿哥你係咪得呢張圖可以做素材去畫？
明明就你自己人打到自己人，戇撚鳩。

畫得好核突

黑警全家比狗屌

好多人撐先恐佈

完全痴哂線，指鹿為馬

已檢舉

Report

其實警察守護左d 咩？ 保護左市民？
繁忙時間既道路又清唔到
淨係見到佢地令示威更亂， 更多人受傷

Report lah dllm食屎大

report左，見一個report 一次

記得好似係差婆嚟

無畫錯喎
一手打自己人
一手噴胡椒

多謝更新資訊，上次無追到咁深入

reported

唔洗講咁多 一齊入佢d post 踩場

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

仲有依件垃圾

屌你老母,中學生都畫得好過佢